我真係唔捨得你，可唔可以比個機會我

對唔住
成日浪費左你啲心機
明明放左咁多心機同期待係我到
但我全部白費晒
但我真係唔捨得你走
我會改我嘅態度做返好
由心而發
你走左我點算
我冇走你真係唔得
可唔可以比多一次機會我

我真係好愛你

😭人間悲劇！！

我真係唔捨得
2019冇得重新開始
我真係唔會忘記

但我已經唔愛你了
bye

明明好愛我架
我知道你好攰。對我冇信心
但我可以慢慢累積
我可以時間
我想用一世去愛你

btw我已經有第二個了

佢唔會咁做

不了

點解啊
我唔會忘記到
但我怕你忘記

對唔住

有啲嘢過去咗就過去咗，唔係每次都可以有機會比，點解要依家先黎珍惜？

點解你要做到咁狠先黎後悔

我比次機會你

如果你係我ex就好

唔撚要喎

我那個都冇咩表示... 我都想佢可以講出自己想法...